Figma 018 WF過後等新野開訂

0福六周 • 2-17
歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂
紅a
Saber lily
無名
朝田末世（再販）
兩條魚
重力少女
岬 明奶

訂貨主要去 精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

Splm

留名

古羅卡 解除封印

咁多熊仔餅

食死人

今次你地有高質鎮post 圖

密切期待：

冇錢，冇了

好dirty

齋睇唔買 最高境界

秋山優花里
Bloodborne

想做大帝隻狗

餅膠
熊仔餅痴線佬

留名等雙葉杏2.0

我又等

等到2046

New post LM

主人

軍神

D玩具仲住得好過我

衝緊返屋企沖涼 趕出機場

仲未去旅行？渣ga

今晚機 下星期三返

Rich son希望你唔好係當地比人拉左

又早我一日去
又遲我一日返
大帝係威

你又去？fucking rich

法國而樹好多壕

系牙

2DアクションRPG『オーディンスフィア レイヴスラシル』より、
主人公の1人であるワルキューレ「グウェンドリン」がfigmaになって登場。
・スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、あらゆるシーンを再現。
・表情は「無表情顔」、作中で見せる「叫び顔」、おだやかな「微笑み顔」をご用意。
・オプションパーツには「サイファーの槍」と「盾」が付属。
・また、「ティトレルの指環」をはめた左手パーツもご用意しました。
・さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

頂 咁快出佢...
哩隻好靚
利：玩左試玩版

趕到7彩 個心急跳左3個鐘

出埋另外2隻就正

有波唔買

飛了
一日後見

Bye

👋
好似無人坐旁邊

打橫訓

GSC留明

精英派左貨？

有埋月歷咁正

邊度精英？

呢個係朋友幫手在日本買的

cls咁正

原來A記有得訂 Aniplex的PVC
睇黎可以同香港鋪頭講88

精英=香港代理呀

無知一問, 香港代理而家會做 wf 既貨 ?
even 會場快貨同網上慢貨

圓神？ 等緊學姐

WF貨唔肯定，但之前隻賽車初音明明係限定黎
精品d現貨貼左精英既貼紙

之前咪係c3開左訂

呢隻雪初音...
真係唔係初音迷都想買

btw...訂左無名同埋岬明乃特典版了

7-8月應該買figma同黏都使2k

學姐都等緊
圓神考慮緊 鋪開千4

精英玩具係香港gsc的代理/經銷商
正常路徑都係同佢地拿貨，即係所謂的行版
精品騾仔 孤仔都係同佢地拿貨

日版即是所謂的散貨，或者所謂的日版
價錢會比行版貴少許，例如國寶

如果想快 當然選日版會比較快
都有例外的，比較熱門的差唔多同步有貨

精英今年有2單遲出貨
我隻figma 死老鬼等左1個月
雙翼社隻pvc 雪之下 就黎3星期都未見影

簡單d講 有個精字的玩具鋪都係騾

又屌驢仔

隻GSC限iron fossil佢都批到行啦
有咩問題

慢貨你到時睇有冇貼紙咪知
C3有多張中文警告貼

長知識了

唉 唔好提
我呢隻俾人搶左去....
要訂多隻慢貨

btw 以為c3嗰隻快貨係喺wf既貨撥過黎
原來係代理代返黎

因為我個concept係
wf既貨係好難拎

Odin sphere條女分左普通版同DX版

Dx版有咩唔同

咁大個盒 好豪華

有翼

想問下隻bloodborne係咪真係今年出到

咁膠 差幾遠
盤娘又唔咁出

未上色 最快都等幾個月先公佈
9估如果出正 都要下年先派

仲有合埋眼嘅面
普通版要網上訂先有

問你跟唔跟我又唔應
結果最後又比人充公

開左團？梳 skip 左

唉 琴晚條女話勁中意 要拎返佢屋但擺

2000yen 買對翼
好難諗

Dx啦，利申唔買

有冇人收IOWA FIGMA訂單

嘩,會唔會貴得濟

要等到時出貨 哩到先會有人收

Dx版包唔包特典

睇到了 連特典
765-491 = 274
普版算啦

屌你呀
都話開船

係咩

好想比佢咬 丁丁

太貴冇錢比尾數

包

屌call fbi

Fbi=mk雙葉杏

報驚 拉曬你地班變態蘿莉控

龍黎架 （好似係

幼女龍BB黎

我刀系巨龍牙

走啦 冇人想知

傻hi 🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

聽日放假
一起身就開哂堆figma先
十一月收果隻尤金都未開

記得影相
每次開箱=世界上又小左盒全新Figma

擺一個POSE都搞咗大半個鐘
下星期先再開其他

看不見屎

放咩撚野閃
白色一片

發現新大陸

係用holandpk up圖先會白咗
同imgur都無野

閃光彈

睇倒鳥

我都開呢兩隻出黎先

Rich!

渣ga

要幾錢一抽

80$ 呀特搜紅，後悔，夠食晚餐了

陰公

屋企同saber 巧靚
雞佐仔係咪抽中d 2打6

抽中卡秋莎條靚

搞到me都想開

個個都有 fucking rich

燃點香煙看點燈 所有不快都溜走

錢解決到既

想問figma 246個兩隻馬香港係唔係無，一定要日拍搵

係呀 又貴又難搵
但聽聞有軟腳問題

想搵烙印戰士又搵唔到，想搵馬又搵唔到

哇唔難搵你都唔搵，笑

烙印易好多 好易買
你搵黑劍士定狂戰

FGO留名

早講
前兩日經過見到
人在日本

係日本見過，不過隻馬咁貴，買唔落手

尼架兵團

黑人

BBC

both

有無巴打見過邊度有sp-007奈葉
大約幾錢

小學生個隻呀 ？
應該100蚊就有

黑劍800-1000
狂戰700-800。淘寶版580 （根據判斷應係正版）
我有爛左已修好既淘寶版狂戰 有興趣可賣比你

我想買一手唔洗客氣
點解狂戰仲平過黑劍唔係狂戰先係特別版咩，同埋鷹之團ver.又貴唔貴

印象中日本個價係
鷹之團 10000
黑劍士 15000
狂戰士 20000
（好似係）

Thx
啱啱喺好景$88入咗
荃豐開價$980

鷹之團 y拍攝300尾都買到了

食懞左佢

而隻萬年死貨

咭舖隔離間好多舊嘢嘅game舖
之前試過喺嗰度食炒價買舊game

我又可以期待下杏2.0

Ff少陣當幫忙

你叫gsc找左土人條數先啦

希望在明天丫嘛 我愛腦婆

GSC：填舊數 不了

咁平咩，我朋友話我知見到日本賣得好貴
狂戰40000羊
黑劍30000羊
鷹之團15000羊

第一隻代購
2015死魚眼 2016冇斜台 買土人好過
慢慢等土人版七月團聚

2017年靚到 個人覺得仲靚過14

土人我最like係舊年滑雪果隻

呢啲價唔洗講一定係格仔鋪既價 標幾高都有啦

夠抵玩 不過本人童話派 都係對14 15 17有愛啲

13白無垢初音世界第一
滑雪果隻好似男人

切J同太太終於到手

利申成日買中貴野

勁！ 齊奶達人

其實都幾靚 係差條眉
不過wf d土人搓陰係靚d

我記得巴打好似本身己經齊左 買多隻儲?

係無切J同太太 見樂天9折團又有平2手咪買埋
隻太太返到黎仲要全新未開封

社畜

度假中

開工

哼

咩野叫開工

你走啦

東方土人係咪全出2.0

想佢出figma2.0多啲

Figma出出下停左 人又唔齊
我都淨係儲土人

有玩具玩都想屎

鐘意一定要咩奶都買！

做社畜呀屌你

報驚

點解D佬會跌價

有棍唔值錢

蘿莉世界第一

你最唔值錢呀
臭mk

桐9

大家都是MK 不用分

企開d啦，得你係咋

成班都mk

妹多幻女控

Mk弩弓

新人留名

跪求八寶避孕圖

後面隻婚紗入左幾銀

見到me

每隻都係正價入手

訂左你隻1/7

堅痴線佬

幫我地準備埋bgm

留名時露出胸部是常識吧

頂聖誕帽好打耳

專業痴線佬

悶，no new stuff

仲未更新出貨表

慳錢

唔識英文

3月等鹿島figma同蘭子膠

雞佐英文好勁
肯定成日係lkf食鬼妹

咪臭系 成日落lkf cwb

唔食西餐 食開日本野

毒撚的晚上

倒影好靚仔

現充

咁 arm 我好日都唔飲一次

好多現充

鹿島

特典版等到貨

Lm

利申唔飲氣水

睇黎月尾先有

今朝去左拿2盒野

下次唔撚訂

精英又做乜鳩

無野

A記..應該簡邊個寄....小型應該用唔著

趕就ems，唔趕就sal
Sal small packet可能淨買一兩盒figma先有得揀，其實冇乜機會用到

邊個話架 我寄十盒都sal啦

SAL Small packet喎 唔同Sal

咪sal小型掛號law

[q uote]
咪sal小型掛號law[/quote]
邊個平咪揀邊個

邊個平咪揀邊個[/quote]

正解

鹿島特典我有多,有冇人有興趣

訂唔訂得過

今個月唔洗課FGO
巴打預我一隻

中意英咪訂law

開訂

我都想要 不過18年
宜家先三月

當儲錢

咁靚,個價位又唔算係咁

夜d落旺角訂

正 幾錢？

OK

手賤BID左麗香

街鋪開二百二

Bid緊幾錢？

孤仔啲貨係行版？

岩岩日拍650完BID
一直都想買,今日睇完GANTZ O 即刻下定決心買

tolove已完

可在戰5年

膠唔敢買，太超過
shf出得樣衰(雖然都買齊)又唔出埋娜娜
希望figma會接手

超正, 必買

TO LOVE今個月有兩隻兔女郎

關德琳 DX豪華版
有冇巴打會開船?
想上船

根本shf就唔應該出超人，同星戰以外嘅嘢，火影哂左幾多

Me

寫信比矢吹求佢出Figma

買埋架車

車不了，我覺得唔靚

得夢夢，得天下

個名咁似香港人名

狗狼巴有冇tg
有就@jryuki

笑左
關芝琳

夢夢

超夢夢

無TG
仲有冇其他?

Line

出舊劍
已中

入左

又dom錢

終於要返工

我真係恭喜你呀

笑什麼 社畜
你也是工作人

一隻FIGMA都唔使既價錢就有

行運一條龍
你用最貴既figma計定咩先

普通正價4XX果D

我返工等放工，悶死

90後工作上心一點啦

而家啲90後

歐洲壕

Quote錯

FF清賣萌?

moe moe

明明figma啱啱出嗰陣兩舊水有找，宜家四百幾居然係正常價，好撚唏噓

I know that feel清 生活真係好艱難

以前d figma完美演譯咩叫蔗渣價錢燒鵝味道

跟住人工脹嘛

招毒撚巴打一齊入場睇盧根
唔洗傾計

一早睇完啦，毒撚自己睇啦，劇透ok?

睇完左好耐啦

成班垃圾

大帝

當年山口式70蚊隻添

油林林

細個買過隻山口式45蚊

大帝wor 自己一個睇戲都唔敢

會比人笑架

成日一個人睇 包場咁款
間唔中仲有一個人睇戲既女女坐格離

早場 ？
九龍灣約埋我 坐你旁邊

Hi all long time no see

聽日賣埋佢 就出美佬坑了

典解出坑呀

賣教父最愛 即上水

爽 放完假返黎無野做 ~
輕輕鬆鬆 聽日又放

二月訂單終於寄到

FUCKING RICH

屋企好靚 好想訓入去

哇

奈亞子

教父上水
Sorry 對tony已經冇愛了

很想要呀

好有錢

之前咪pm過比你 $280 又唔買

求包養
行申 靚女

大鄉利牙

呢到唔係全部我既
艦娘同saber電單車都係幫人買，奈亞子比周仔hold左

下 屌 fucking rich

A社隻saber 上個月唔係入左咩？
唔通我記錯

有咩

呢箱野就係二月買既野

佢鳩up

屌

有呀 高登個陣... 留言+pm jor =.=

想問下有冇清試過用mandarake買野運落黎香港？
如果我係唔同分店睇中D野，運費係唔係會貴D？
定係夾埋同一間分店買會抵D?
想知道如果唔同鋪佢地會唔會集合埋先寄出黎

M記唔同分店會分開計，冇得group埋一齊
Jungle網店先可以

Thanks

想買咩

7月尾先去東京玩，手痕想買家D figma先
驚到時冇手拎要寄落黎，計落同上網買左D先應該差唔多

麗香已到集運
但想等埋隻FGO淫獸先寄

All rich!

巴打會唔會去WF?

我31號先去,暫時未知,但帶埋老婆同個女去好難排隊入場

咁入唔到啦
岩架啦 宜加買定 到時個 give 都無位比你放

咩淫獸

本季神作 買

冇人識你呀

咩鳩來

小魔女學園 好野黎

未睇，是咪要睇左劇場版先？

好似唔洗

唔洗呀 直接睇TV ver得啦
FF清識野，醒多兩張圖你丁

我答左唔洗 我先識野呀

但人地有興趣睇 你冇啵

食屎狗!

開頭睇隻土人我以為係碧藍幻想
我記得有次睇c91既漫畫有個好似樣

點解咁小野寺feel

細路女都搞 hentai
不要問，只要買

我講個套漫畫係呢套 貼link算

差D禁左入去 好彩睇到USER NAME a_a

怕咩 我都係公司

廢萌嘅嘢係隻隻都差唔多㗎啦

hi 一野禁咁入去

小魔女學園唔是廢萌
是友情、正義&勝利

好健康 無露點

笑了 等一陣用手機睇下咩黎

之前邊個騎牛搵馬
Y拍有對FIGMA 全新馬 1200蚊

1200蚊我買幾隻FAG返黎砌唔好？

我記得唔係你搵喎

見到隻 凜 想要

咁多隻凜
要曬佢

搵唔到巴打個隻 011

墮奶lin都岩

係時候見下光

好新淨 仲要雙入
我果漸隻d金色邊已經退晒色

炒到咁貴

一對wor, 1隻都500幾啦訂價

咪臭系（掛

窮L無錢

渣

力

梳,冇睇到對

做萬分之一個尼祿痴線佬

好快有2.0架啦

覺得WF夏就會到黑SABER,好似隻LILY咁出2.0
靈三件少布短裙就WF限,得把黑EX咖哩棒
重甲就通販,跟多個卑王EFFECT

等緊2.0

痴線佬合金英雄王唔講聲先

又MOON我POST

賣得太平啦清

地方的靚仔 需要關注

唔緊要，反正唔使錢

毒撚一個

做咩賣左佢呀
哩隻算稀有

個買家出名痴線佬黎，你有幸可以見佢本尊

好想知真人係點

做乜鳩

等睇交收完分享

我都想知佢真人點

等甜故

變左公#

有冇訂到隻大肥佬？

今日出去唔記得去訂

成班禽獸

幻齒都搞

Hentai

第三季來了

成隻亞瑟王咁

杏

之前見到炒到6-7舊
買唔落手，搏佢出2.0

唔好咁快出2.0
等我玩夠先，呢4千5日圓不能白花費

十年後會出
好似元祖班女咁

食屎啦
文香又唔出，俄妹又唔出

屌，唔中alice

我最想要嘅ナナ、貴音同伊織都唔出
起碼都出個閣下同72 sheshe吖

你地估下有生之年會唔會出齊元祖im@s

答定你唔得都得
呢兩年都係靠ML同CG既人氣拉埋元祖上黎

咁其實我就想佢出齊CG 多啲嘅

又倒錢落海

師兄 好叻叻

大帝做咩串我

錢多
中優吉歐，繼續打石

真心仰慕師兄 乜都識

錢多

終於開左大波妹 巨乳側漏

叫春左兩年 宜加先開

你理得我

唔換叫喊面

賓大周大帝

我想淫辱saber

不得了

師兄請冷靜

睇黎你好鐘意佢地

唔係松岡？

小說入面佢地既描述深刻過其他角色
男既簡直係睇住佢成長睇住佢死

松岡係桐狗點會去做其他人

咁男果個乜水

信長咪松岡後宮囉

偽漢

3月D 貨仲未更新出貨表

我個兩盒plamax同鹿島呀

好想delay 無錢^.^

今個月要買poi改二同鹿島

鹿島好貴

各位社畜早晨

後追仲貴

連呢到都有協會

無事嘅，呢度大把金主

窮鬼 1號

終於有 figma 囡囡可以 post 下

鹿島特典版我仲有一隻，有無清岩

我唔係動物台打手

仔仔都post得架
梨當我地係咩

BTW 型!

figma d 仔 真係唔係隻隻見得人

要2D既動畫仔仔
教父買槍買成300蚊 好捨得

Little Armory 我全系列齊的
佢1~2個月先出 2~3款，買買下又唔係好覺 $90 一盒左右

Rich

教fu:散銀黎姐

800x 2

無人要咪拎去炒

排6百

唔知幾錢,到時再放

3月27日（月）全国問屋様一斉着
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど ドラゴンナイト」JAN： 4580416901802
マックスファクトリー「figma 鹿島」JAN： 4545784064535
フリーイング「figma フェムト」JAN： 4571245296443
フリーイング「figma フェムト 闇の鷹誕生ver.」JAN： 4571245296450

條野

搞到我想買返 陸奧 長門 加賀
同埋 金毛黑毛臭飛 炮姐 黑子

追追追

鹿島冇delay
期待第一次去賊船攞訂貨

敢死隊

呢到唔止我一個係賊船訂

未驚過
老子仲有3.5隻後備

沖田
一早有唔使課

鹿島同蘭子都係3月27, 無錢找尾數

出糧都無錢

乜都有

買腦婆送耳兔 買買買

後追大帝

成班痴線佬

我都要鹿島
利申：冇訂

而家A社通常係指Alter定Aniplex+

渣，死現充，拎哂去溝女

艦女人出左咁多隻figma 都有買齊

等跌價

前面大a 後面細a
應該係alter (識小小

變態！

決定星期5請假去睇勞根希望無人

笑死人大帝，渣が

好撚慘呀師兄 可能到時請左假都無勇氣買飛

richrich

霸氣盡泄

你地唔訂就走寶啦

土人，不了！

被放飛機

乜原來figma出過奪寶奇兵個鍾斯博士
不過唔似

賣金閃閃比小飛紀放飛機？

男人不嬲都唔似

橙

橙橙支

佢走寶 report 佢啦

300我有性趣喎 新唔新淨架
Btw 淘孤有盒 黃色雀理Figma 311蚊 但開過

高價D放左了

原來開過，上星期見到想買

我見到上面張膠紙 唔係圓膠加甩開
我都想圓

毒撚是日

Red都岩

童年回憶

大帝食屎溝雪糕

仲要肥婆chi出黎

Chi定痾

大帝真識食

想嘔

美極

是日OT..

好傷心 唔想再見到你ot

Rich OT

最近升為前輩嘅後輩組

兩倨星期唔夠就有啦

蘿莉控發現

第一次見人post哩兩隻

無錢呀！

向陽無咩人識

之前都想買宮子figma
不過見啲開箱文 個舊素體個心口起角 唔敢入手

幾時有新野呀

我扯唔起呀！

心口起角 發育中姐

係三角形 個角

你都係後追咖啦

個bra ar

福周有200盒FIGMA未

停左手好耐了 同你一齊退左落黎
長江後浪推前浪 宜加係屬於新世代

笑

破你膠處(笑)

洛克人fans

福周可以攪住rockman過人世

想養陸龜有無人養過@@?

講哩D

望刑杯野真係大笑左出黎
周爺好玩唔玩玩屎

Binc

好好味架

冇哂人，個個去左食屎雪糕？

岩做完社畜

食軟雪糕雪糕雪糕
睇緊j2個大奶台妹 無手打字

圖呀屌你老周

屌你正呀 唔知仲有無精氣過到今晚

冇figma好訂
點算

撥入儲備 來日再戰

訂土人

訂pvc

慳錢食好西

食雪糕/跟雞佐去....

腰痛睇私家醫院有無用
今日起身條腰痛到行唔到咁濟

打飛機chok親？

係味得太多 腎痛 肯定你雞佐d圖
扭親睇中醫就快d

我估係條根拉傷 我而家行落街都未必得

睇住呀 咪勉強落床

如果係條脊有事 你就大獲了

我估應該唔會 應該係腰連去右腳條根拉傷
之前都有痛 但無今次咁痛

用埋拐杖都街唔到 右腳太痛

有冇人返去救你

老母係屋企

咁大獲

我估休息下應該OK, 不過最煩聽日要返工, 再準備定醫院紙

唔睇醫生呀

睇, 唔睇無紙請唔到假
但今日應該行唔到落樓, 睇聽日好唔好啲先落

順手叫醫生轉介埋你去睇專科

閣下的信用卡於15/03/2017已授權GOOD SMILE ONLINE SHOP交易JPY28400。

無限錢 求包養

唔記得邊位清想要鹿島

chi巴果仁

應該都扣左我數
鹿島我黎緊啦

仲有成10幾日呀 慢慢等啦你

慢慢啦你地

【キルラキル】figma「纏流子」再販決定！明日より予約開始

竟然

開心😆

垃圾 唔識出新野

唔理咁多，等開訂

正式宣佈乜9 都有再販可能

無啦啦又pass隻金閃閃
益自己友唔益班乞兒
300蚊 bandai 金閃閃有無人要

300都pass
巧想要 忍緊手

出返校服流子比我啦
利申：已有一對

要啦要啦

堅想要校服lor 之前差d忍唔到買左rah

搵返個post睇下d相先

校服正LAW屌，死人GSC，有校服就可以渣電單車去修學旅行

順手問埋
有冇人要流子特
應該照舊係真子立牌

一塊膠片，不了

渣ga
真子既靈魂黎

唔出真子Figma 正仆街！

又要整校服 不了

呢個Figma 咪幾好

其實係

雞佐咁mk都成日回到post

Btw 呀克婭個名巴 宜加好d未

唔得閒玩figma唯有玩下 fd子幫砌既單車
原來今次個車身已經上曬色

你講乜野？

你朋友即是。。。

好大隻

你大我呀

等今日等流子

訂

高下立見

我有隻2手西 訂唔訂隻新好

排100$

你這是什麼意思

去舊迎新

幫雞佐設計左個虛擬icon

雞佐好靚仔

幾得意

阿蘭巴打，隻鹿島特大約幾錢
預緊數課沖田

好寂寞

買個吹氣公仔陪你

恆生未出價,要等一等
我手計計到最貴都係680內

唔好課住啦,我覺得有伏兵

復活節

下咁撚平 我訂成820

個心呀

搞基啦

都要有人肯同佢搞錯先得架

味臭系

3隻¥26,400+ SHIPPING¥2000 除3 乘返0.072先680左右
清你係邊到訂

係熊貓 又要蝕屎了

熊貓good service嘛

揀靚盒

笑什麼,當交學費囉

畀多一舊水一棟十幾盒慢慢揀

帶埋你去就岩

守護鹿島BB的八角

我唔係變態盒膠

上去聞香薰，聽李小姐鬧老公 抵比啦

鹿島同蘭子都係米青 希望準時到

唔比錢都做到哩d野=ss=

唔好講精品呀 會有螺仔圖架

我都等緊巴打隻鹿島BB

仲有位清揾我訂gd子，
我唔記得係呢邊定fgo果邊

應該係fgo個邊 你矛係到問

召喚螺仔痴線佬

流子再販 ，幾時出埋學校四大天王個抖M佬

不會

買男人都傻既

問過但無人理

咁可惡
你留返等炒啦@.@

你就優牙

巴打我呀，留比我

我兩隻開黎玩

你乜都唔訂 欣賞你

雙Master 雙倍魔力

等我爬下文問返果邊先
無人理先落你名

death note

流子365冇特

7成熟

個GP03D蘿莉都唔差

UmiUmiU~~~~~

你訂乜都蟹 欣賞你

Agger 唔買佬

揾到邊個清訂了
saber lily有無趣

係 又蝕又蟹
如果好似CHI巴咁忍到手就好

咩黎 GP03D蘿莉

屌幾時到figfix 戀物蕩漾!!!!!!

我當然有訂啦

有無巴行過皆旺呀勇

係你去錯地方訂姐

一入

好正, 邊到買

1王3后

三隻都係fb group入

強烈建議下個post頭加返呢d banner

雞佐X事不力

加埋可以吸下新人入坑

無新人玩FIGMA 架
好似係

BTW 有無人無訂到5月既SABER 我有N隻

我優就梗架啦

優仔

唔叫 我前排先去左訂

優質男仔

早講

恭喜穫得新一坨蟹貨

FGO學妹有無人訂多

清好返啲未

學妹等食炒價啦

琴晚好返啲, 諗住今日返工, 點知今朝起身又係行唔到
即刻SICK LEAVE
頭先睇完跌打而家OK, 但驚聽日又唔得

佢話咩事先
BTW 我琴晚都問候左你a.a

有幾節腰錐同尾龍骨發炎

AMIAMI無端端有貨

玩下figma 囡囡應該好快好返

拉拉

不過有Fd子無訂 想要幫你脫蟹

利申我的朋友不是我

AMIAMI有無得唔送上門, 成日買野俾人屋企人屌

感謝各位巴打關心, FIGMA POST有愛

哇小心身體

有無人今日個月會行AMIAMI船, 幫我入隻拉拉

我依家椎間盤突出簡直想死
坐又坐唔得耐,企又企唔得耐
KEEP住去做物理冶療同食中藥

橙！咁後生就有

我幾個同事都差唔多情況
成間鋪都係老弱殘兵
做執貨sales好常見

有冇人試過兩盒figma EMS 寄
價錢同SAL 差得多唔多

以為你做幼教 幼教啲女女又係成日腰骨痛

毒撚sales一個only

等專家答

大家保重身體
巴打咁靚仔實係top sales 唔怪得咁多錢買野

自己禁一次跟住棄order

我賣兩隻買一隻玩咋
依家拎緊set sao去放

落完單 佢準備好叫你俾錢個陣 會俾晒ems sal 既運費你睇 可以再揀

巴打小心身體 聽講好似無得醫好

Mandarake 得唔得先

之前Amazon 訂左盒BD
size , 重量應該同一盒figma 差唔多
DHL 運費先800 yen
不過唔知係咪Amazon DHL 合作關係先平

5050囉，
可以做物理治療減輕病痛
有機會好得返

職業病

佢靚仔黎

X得靚女多

巴打加油 ME肥矮毒柒都未放棄

mk雞佐又串鳩me

你咁大隻，邊夠你打

是日 ff玩具特約贊助
又要拍開箱片

Mandarake 如果係SAHRA店既話，可以揀完貨去check out睇左運費先扑鎚

幫巴打搵左網購王者

好悶，回家打mh

How much 牙

又走數

好想買, 但無時間玩

360

拍你老豆，走數撚

On9
幾時走過呀 最多遲出幾日

咁平 抵

時間就像射精
撚兩下就出來

早泄

成日欺騙我地

遲成個星期

我唔會再信你，你出我就睇

哩條好快有

自睇唔夠
要叫埋fd一齊睇

兩盒都係中野
揀左SAL
comment 問佢可唔可以計埋EMS 做對比
等佢出左數至算

呢隻我訂左返黎未開過，有d想放
Btw 有得揀我都想揀去郵局自取

廢柴女神完左咩

生存仲有咩意義

等第三季

唔睇就唔會完
招人聯署推到佢出figma

咁正都唔開
我諗緊買唔買好 有啲想等呢隻

睇住文字版先

會冇左廢柴女神個喊樣冇咁正

想要一隻
點聯絡巴打你??

的確 Figma好似冇乜出過 賣萌表情

而家女神土人都炒到400UP

【MaxFactory Figma】行版
1. ALO 亞絲娜(連特典) - $600
2. ALO 桐人(連特典) - $600
3. ALO 莉法(連特典) - $500
4. ALO 絕劍 - $600
PS : 全要 - $2200
莉法面

摷摷張單先 想要特典定唔特典

唔特典

rubbish

買咗個披風俾亞絲娜

淘寶
個post岩岩開波時都討論過

今日你桌面d野係企係到好難得

岩岩2000放左一SET走

村上位,集會G了

聽日賣驚

係張相入面個d 先係企係到

唔知呢隻可唔可脫

正

終於得到佢 個盒好好丁巧開心
雖然無睇過套野

nothing is impossible

我放比佢既
拆返出黎賣,好野

睇左幾集覺得on9

仲要同一個GROUP呢個先好野

收買佬

騙徒手法層出不窮
又話自己收果SET盒唔靚想要多SET
唔靚果SET就擺係公司
見你咁有心算啦平比你2000
點知依家比我見到放出黎2200
雖然我都有賺,但比人呃左條氣唔多順
P.S. POST已刪,但都已經CAP晒圖

賺得嗰兩舊，為乜

自制花生食下

M記正路EMS唔駛諗，一盒既一係報1800一係補2200羊，SAL 一千羊起跳再睇重量，兩盒我估1100羊，SAL 最多可以5盒細size盒(最細果隻)，或4盒大size 盒（即金閃閃隻size)，有時可以搏6盒睇執果條友技術,無記錯既試過1600羊（sarah特別d, 樓上講左落單前已自動計數)
DHL 統一2000/2200羊

所以，忍唔住要即射就DHL, 忍到就梗係SAL，點排都唔會ems

Report 佢嘛

輕輕鬆鬆嘛

高手

學到野

劉名學野

最鐘意瘋狂 report

唔想用腦
求遠都係sawara買到dhl 2600yen既極限

[多圖] 訊息 (只比睇得明嘅人睇）

好驚 求溫暖

早果晚訓前睇 好嘔心

驚驚唷

你得人驚啲 訂親都蟹

巨蟹座

臭蟹

收工
去邊好

荀工

毒撚清大假咋

叫雞慰藉心靈

邊間 上去同佢傾計

基post

E 2隻有冇巴打岩 昔通版

有棍 不了

要搵腐女買

報左價
兩盒 SAL 1180yen
DHL 2000 yen
EMS 2100yen

Go DHL

腰痛出唔到街 開下啲舊野
好鬼大隻

幾型隻野
等睇你j痛

買邊隻

早幾日用ems，好似等左4日就到左
5盒野3800yen運費

rich

唔貴唔買

買完隻金閃閃開左fate條line
要後追又唔想俾香港炒家賺就唯有係日本買
呢度算平啦，連埋運先HKD2400

祝你早日齊line

利申已齊

祝你添丁發財呀

頭先發覺d廢老會特登逼d女到行抽水

廢老here

抽水怪

好想影盒牆，但係無時間無心機攞出黎影

搵唔到186菲特
買住162定163好？

都係上網訂算

一定係 音速模式同大劍mode
戰斧最廢 不買也罷

聽日影

Agger

大人mode最抵有曬

我應該爭5隻就齊

Rider,私服Saber,黑Saber,兩隻凜
其他未出都訂左

入左兩隻凜2.0 取代隻墮奶

奈葉始終都係蘿莉好

影個全家幅睇下

agger 蘿莉世界第一

毒

好，不過除左西裝saber，其他全部未開

雞佐偽毒呀你

屌 5月有 250折完臨也 有無巴幫手屌隻呀

找數
Saber2.0，紅A，Fgo lily，學妹已訂

想問下呢到啲巴打 有咩facebook群組收或者放figure?
Thanks

Ok Wor 想要對腳only,比金閃閃用

Fucking rich

快出幫我買多隻

比隻金閃閃我 我比對腳你

金閃閃周街都係啦，自己執

大帝有人要閃閃

幾錢要

召喚大帝

打玩具
Pvc
全部入曬去就得 多人小人都唔洗理

屌
唔係你 我一定唔會訂q左3隻
食屎狗

打ACG 都有個

如果你冇訂 可能唔會蟹得咁勁

你講得好岩

又冇拎枝槍指住你個龜頭叫你訂

雞佐哥訂擺十隻 臣不得不跟呀...

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

巴打 可以留低個tg/line方便聯絡?

回家貼下收藏先

Figma呢啲垃圾已經無人玩
個post沉左成夜

垃圾figma 世界第一

推
叫你呀炒家大帝
利申：我都多左隻日版

下個禮拜

因為d現充個個去咗happy friday 公平咩

社畜中，請唔到假去砲雷

五隻土人買左好耐都未開過

福周係MK現充, 食完女先會蒲頭

開箱片已走數

common sense

走數大帝

腦婆做咩咁傷心

成班MK現充 出晒去

靜到難以置信

星期六日法定休息日

有無人一齊屠龍

現充出街日

？

呢到有清話買MHXX

呀叔我累了

遊ぼうぜ

打得好慢，仲係G2

ME2

唔洗理佢
我賣比你
我抽起特典賣比你
Tg:jryuki

有無人想買 014 條友要連埋收 先放盒野

哩到無人鐘認搓陰

Rubbish ar

係搵佢
我累了

😈😈😈😈😈

成6話先完

淨係識左邊
好似好大隻咁

百變小櫻 屙尿從來唔洗手

嘩

找數

福周把聲好咸濕！

唔係我黎

一定係咁啦

快d射比朋友仔

朋友唔玩Figma

笑死朕

你係皇上牙？

咸濕大帝

淫周

介。 第7天
師父我好想。呀

好辛苦呀

淫帝

做乜春呀咸濕周

起身啦！

早晨雞佐

早呀 訓唔著思考左人生一遍

諗咸濕野？

好達哥feel 把聲 一野轟落去！

嘰嘰 太易玩了

有1%時間諗左

有冇人變Iowa 高雄 figma訂單

召喚 CHI巴果仁 (後追戰士)

你咪又係後追戰士

已退役

清
鹿島670

不要再說了

又唔係同你講

蝕屎了 睇返特典SABER 都訂左 435X 3

350 同你收一隻啦

錢太多？點解唔分d比大家洗下

下次拎去賭左佢

渣が

355幫你散一隻蟹

等緊大奇蹟日

洛克人

講哩d !呀喳！

呆毛幾正

唔好意思想問個無知問題，請問figma之間可以互相交換身體配件，例如我想用戰狼300既上身配Indiana Jones既下半身 sorry for 1999

好似未見過人咁玩 我估應該得
新(200號之後)同舊BODY (1-199) 撈埋就可能唔得

你想用邊2隻撈埋

係喎 巴打可唔可以影隻011凜睇下

好撚悶,又無金課,玩具又未到

好眼訓 有小小sick

叫痴線佬幫你

虧

用Figma 素體手腳+海洋堂女皇之刃身+ 是但一個figma 頭 整全裸有無得諗

咩
我隻凜變左3.0，懶得分體

就係想用戰狼300個上身配Indiana Jones既下半身 因為想整隻狼人玩下

咁重本 加埋成700幾
有時間既返去幫你扭開下我d Figma

Toy story 1

好啊好啊，等你好消息 唔該曬巴打

非洲小白臉 笑左個名

又真係幾好笑
放熊貓鹿島單

唉好心你啦福周，又係度製造蟹貨

屌呀 次次都訂貴到離地價
唔會再訂

好彩我兩隻670 已經留左比清

到時去揀靚盒啦

好撚嬲呀

上去國寶睇人揀盒先

福周唔好灰心，我都有好多國寶訂單
利申：盒控

同你交換單

雞佐帶無食德福大門拉麵
我食撚左兩碗+豆腐先 130蚊
屌

哇咁貴，我好少係德福食野，食開銅鑼灣

屌你

認真，好耐冇係德福食野
下次試下

如果我真係咁唔好彩抽到盒殘咪同你換囉

抵過訂野

訂貴野

下次約福周大帝德福食野睇佢表演訂野

花式訂野

後追訂單

認真約你hehe

This is
Great

Figma討論區版聚

該區毒氣指數幾何級數上升
帶我去lkf 未去過

一人手持一隻figma衝落lkf

毒氣沖天

等睇LKF空氣污染指數超標

攬洋妞架妞
要洋鬼子也萄葡我地牙！

笑左

仲未開盒

諗下都唔知做乜9

Ff開盒仲耐過我

疊馬,英雄主義

我唔妥你 可以用set烙印戰士大你
我唔鍾意你 可以搵架四號戰車轆你
𡃁仔你啤咩呀 一齊後追吖
後追呀
追吖 追吖
我食炒 你食炒 點呀
你見過後追齊line未？你見過後追齊line結果再販未呀？
你話福周大帝係你偶像吖嘛 你見過福周大帝未？

有人揾緊佢

3.0出現了
ok 可以唔洗入011了

新潮文

墮到落肚

I love 大帝